黑警點解贏啊？因為佢地真係不篤灰、不割席、不分化啊！

黑警點解贏啊？因為佢地真係不篤灰、不割席、不分化啊！

扮示威者跑番狗總穿 - 扮無野
公安扮香港警察 - 不篤灰
打爆示威者既眼 - 不割席

人地做到，點解我地做唔到啊？

檢討策略：可以！
割？不了！

自推一

813機場出真槍

機場一役喺要喺「公安」同「醫護第一」之間取決一方，從而比對家分化

對中共黎講犧牲一個公安
同收買一個金毛MK仔同收買啲人扮勇武掉野去警車唔係無可能
搵幾個人就挑起到你地內鬥
圍左公安咁耐有無得著？對五大訴求有無幫助？
唔喺幫個公安講說話，而喺處事要為大局著想
圍左三、四個鐘頭先上到醫護車
之後個金毛MK仔即刻第一時間沖出馬路靜坐阻路
我就覺得成年事好鬼鬼
根本喺一場中共/黑警Show
最大敵人根本就係你地自己
要時刻都有批判性思考
入得機場和理非就和理非
比中共睇穿你班人「好憎公安」同「讓路比醫護」兩者之間做出決定
萬死個公安死左就有位比人入
但就係咁比人分化你話抵唔抵？

不篤灰、不割席、不分化

係因為佢地有槍 有武力 隻手遮天

唔係因為佢地團結 係因為佢地想殺人
打人 開槍 非禮 老強 做咩都無罪 重有糧出 邊有咁好既工

自推二

不割

推

生命受到威脅可以拔

不割席！
今日係因為人數唔夠，先迫到手足以block閘同衝嘅手法去達成目標，抗爭者要做嘅唔係同佢地割席，而係設法增加返人數，唔洗block閘就達成目標

點解唔夠人？搞太密喇，如果可以搞返疏啲，或者可以用壓倒性人數去獲勝

今日嘅問題係出在人數度

推三

612中計
621中計
71中計
721中計
81中計

計你老母！

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

P牌無quota開post，借貼

813係好混亂既一日....

1. 有手足block check-in 想快速地癱瘓機場 /令航班取消，但同時好多手足反對，因為令到旅客充滿怨氣 / 變相輸民意。
2. 經過最近黑警做鬼既情況愈黎愈過份同愈目中無人，有手足係機場捉到鬼後，花大量時間圍鬼，但同時好多手足反對，因為覺得錯左焦點，而且因爲鬼係捉不完。
3. 有勇武派手足開始對機場內警犬進行比較激烈的反擊行為，反之然警方今次明顯表現比平常克制 （比較下顯得，並非真係克制），但同時有好多手足反對，因為係機場入面，係所有焦點，包括外國媒體下，係中了警方陷阱，係輸了形象和民意。

所以所以，
係大家記得要團結，
不分化，不割𥱊，不篤灰的大前提下，813的混亂，大家屌過嬲過迷茫過後，
希望可以理性咁大家好好討論反個共識，
可以重新開始，進行止蝕工程。
要記得！
我地由69開始，去到今日不容易，
我地既付出，係唔會因爲一日既挫折就走向下波。
煲底下的約定，不要忘了。
屌完，豬隊友還是你最愛的香港手足。
邊撚個未豬過未7過？？

所以麻煩大家重點諗諗：
1. 以後面對鬼的態度和做法。
2. 在機場內面對警犬的boundary。
3. 如何最有效影響機管局正常運作。
4. 如果重新重拾民意，表達對旅客歉意。

香港人加油。
我愛你們。

不割！

不分化，不割蓆
要割的話就諗番係咩驅使我地可以走到咁耐

我地堅守住呢個信念，勇武和理非互相backup先可以有能力同政府鬥，無左呢個信念成個運動就會瓦解，2個月以來既努力就白廢，一失敗所以人都會被政府清算。社會信用，送中條例，教育營就會係失敗既後果。

不割蓆 不讉責 不篤灰 不分化 不放棄

Agger

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

因為你冇機會放鬼去警察度
因為你冇用假料老屈佢
人地一路用緊錢去維繫大家

佢哋做咩都無後果駛咩諗咁多？一齊踩曱甴幾咁愉快。

我哋唔同，我哋如果唔齊上齊落，後果就係一路消耗，拉吓一個走吓兩個。

大家應該都感覺到今次手足之間嘅信任有幾傷。

中場休息，沉著應戰。

你地班民意撚 為左區區幾個外國遊客
而去指責班手足 咁易被人分化
對唔對得住比人拉左既手足 已死既義士呀！
而家個女仔冇左隻眼呀！一世嫁！
搵一次團結下好唔好呀 唔好再重演雨傘啦！

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

挺

警察贏係因為佢哋思想扭曲同有錢收
我哋做唔到係因為我哋有良心
我哋做唔到係因為我哋尊重其他人
我哋做唔到係因為我哋接納其他人嘅意見！

班黑警有贏過咩？
明明有頭比人屌到落尾

藍絲係做到不割蓆不分化，同埋盲撐
所以咪一直活係自己世界

不割蓆，但要檢討

推

唔好意思阻一阻

請文宣組做野
spin返件事去721

813
警察和速龍遠道機場拯救假扮示威者的公安
721
警察也不到元朗救被白衣人恐襲的香港市民

push

黑警同藍絲都唔識獨立思考，所以呢個榜樣我唔會理

不要說： 做錯了
說：不完美，但可以接受。

自己人做咩都讚 做得好